林鄭：為避造成誘因決定向非本地居民收取醫藥費

醫管局日前指，非本地居民到公立醫院接受新型肺炎治療，會獲豁免收費。行政長官林鄭月娥指，留意到社會相當關注相關情況，決定因時制宜，向所有非本地居民收費，以免造成誘因, 增加本地醫療系統的壓力。

林鄭月娥表示，根據公共衛生政策，患有法定呈報傳染病的病人會被豁免醫療費用，是為了避免病人因考慮醫療費用而迴避治療，政策沿用多年，但今次考慮到要因時制宜，調整做法。

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

酌情收取$1服務費

朝令夕改

都係走數

冇所謂啦
反正都係一車車繼續送落黎
你慌d大陸喱唔識走數

醫護工會一萬up人，政府驚到瀨。
醫護唔會退，敵退我進。
有咩要求好快出聲，唔好次次俾人hub到上心口先出聲。

醫護夠鐘發聲

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

唔好意思阻大家少少時間但事關重大，請廣傳懇求大家盡快無限期三罷

我會支持三罷，亦會身體力行一齊三罷保護香港，直至港府落實封關

香港人以及醫護、海關等要職唔一齊三罷嘅後果，只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港求醫，間接促成社區爆發，害死包括醫護同海關全家在內嘅更多人大家唔通想犧牲香港200萬手足同自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

「感染的人越多越好」

把我臉上的口罩撕下來朝我吐了口吐沫，說「我活不了，你們都別想活」

撕扯她們的防護服「要死一起死」

收幾多？你只收$1 都係收費呀屌你。

唔該炒左一開始話免費條友

即係佢原本想照做

Rthk個headline寫成本費用

垃圾
朝令夕改

敵退我追

可能係完成治療先收錢，然後佢走數

進到佢瀨屎

唔屌唔化

醒未特衰會炒人？同埋我敢寫包單係離地高官主意，甚至係林鄭諗出黎

HA工會應jer住佢走數問題！

根本唔埋單就唔可以出境
真係咁難咩？

唔好咁急進
搞掂當前封關先
唔係到時又比人利用話罷工係政治因素
又會道德綁架我哋

又文字偽術

垃圾政治，後知後覺，與民為敵，嘈就縮下。

拒 絕 假 封 關！

成本價5毛

封關都唔難架
但就係唔做

垃圾唔屌唔鬆化，仲要死都唔認錯

平時已經年年成億支狗醫院數，要港豬納稅人埋單架啦！！！

要向支那醫院學習，先付款後醫治

屌你老母封左既關口既人流加撚哂都唔夠未封既關口當中最少人流果個

都算跪左啦

留名睇走數之後香港人受返

[正視聽] 只係停新通行證 一簽多行嘅大陸人係可以照落嚟香港㗎

一直做隻大水魚任人食、醫管局真係on 99

終於講返句人話

先付款後醫治
唔俾錢就搵黑警用槍恐嚇佢地

一日都冇我屌 廢撚到咁

唔涉及政權政制的制策，根本就有求必應，中共立場，呢d 防疫政策，點會理

等睇走數

收費係一件重要事，但另外重要嘅係壓榨+犧牲咗本身香港人應有嘅醫療優先權，優先處理强國人而忽略香港人嘅本身應有醫療優先權先係最重要

屌完都唔化

正傻鳩 到日唔收 今日收
落台啦 屌你老母

落馬洲 羅湖 深圳灣
三個最多人流嘅關口
今日係隻字不提 繼續開
唔封 繼續接湖北人
繼續播毒
大家唔好比777呃到
附深圳灣片段

送佢返深圳醫啦on9
強國有0.1%有錢佬落嚟醫你都收皮

呢個都唔係重點
衝關班支那人要收錢拎係走數架啦
最重要係封關禁止所有支那人入境同驅逐所有已入境既支那人

非港人應該要預繳啦

應該唔俾錢就唔醫
直接燒咗佢算

點解做左咁多年官連呢d都諗唔到？真係高分低能？

人治係咁嫁喇

藍絲都反唔改唔得

幫推❗️❗️❗️

[正視聽] 政府唔係無能 政府係突登想整死香港人

走數呀on9

頭搖又尾擺

用下個腦都知唔收錢會咩下場
仲要對方係人類最低層既支那人

唔屌唔化的政府

今日的我打倒昨日的我，之前又話唔想因為錢既問題令到非居民不願求醫

食住個勢踩上去

媽媽

根手D人至在來做避風港， 有事都屈蛇

你想炒習近平？大膽

唔好意思樓主借個位俾我
幫我spread文宣出去
ig同Facebook都要見到

香港人與醫護同行

依家話收返錢都阻唔到之前聽到話免費嗰啲人落嚟啦，免費嘅消息就傳得快，收返錢嘅消息你估傳得快唔快呀啦？

決定之前無諗過後果，淨係諗擦鞋嘅成果

個夫婦抵撚死
本身唔出聲上報唔洗俾錢醫
依家俾人強制隔離再俾錢

仆街死啦你，你老母佢唔撚比錢你咬佢食？你放佢落嚟就係錯！死廢拉！

Dllm

on9
加得個少少
你不如唔好加

根本開頭話唔收費就係超級on9!